仲有冇人記得韓國三母子單野

幾年前有單野，話個呀爸同呀爺信邪教之類
逼個老婆同兩個仔做性奴招呼啲大佬
仲逼個仔同老婆玩近親相姦
嗰陣好似好轟動下，又有請願又剩
最尾話其實嗰三母子有精神病 件事就慢慢淡
然後依家已經冇晒消息，搵唔到後續
嗰三母子會唔會已經......

好似證實左假

此POST已完

好似話後續上電視嗰陣係替身嚟...同本身佢地求救嗰陣條片個身型都唔似
同埋個呀爸話自己好窮只係做送外賣，但上節目嗰陣戴Rolex 個仔又讀國際學校

講呢單不如講被人迫做性奴個女藝人

呢單更加冇乜好講啦，同依家勝利單野咪一樣
好明顯係真+話你知韓國啲財閥幾咁恐怖
畀人揭穿？唔緊要，推面頭嗰浸啲人出嚟受死咪得
單野過咗10年，老強佢班仆街一個有事嘅都冇
得佢公司老闆坐咗監

都唔能同 條女9吹無證據講到人間地獄咁你就信到十足十
班藝人食女偷拍都唔同層次啦
反韓都畀啲腦啦大佬

反咩韓，kpop我都鍾意聽 但呢個國家真係好撚恐怖
你香港同大陸藝人同啲大粒野啪好多都係自願，為咗上位，但韓國同日本係畀公司逼你陪睡
張紫妍本身條仔都有出嚟發聲，之後畀人宣召佢做證人定咩就突然消失咗半個月
再出返嚟嗰陣竟然180度轉變態度，話自己唔係佢男朋友，唔知你班人up乜
嗰半個月發生咗啲咩自己諗

有哂證人出面指證班權貴點搞佢
咁都叫鳩吹？